【宇宙級攬炒！何妖要同原居民割𥱊攬炒！】

何妖隻墳好多巴打都追問進度，我地一直追住民政仲教埋佢地做野添，可惜佢哋唔多接受專業清算師教化一味撒賴，完全唔理會自己嘅服務承諾。
我地明查暗訪下知道仆街何竟敢向官員發脾4話 :“咁多出界都唔搞，點解剩係搞我老母！” 點知民政聽完就即刻笠水，自我感覺良好話近區選要冷處理做鴕鳥。

何妖你真係覺得721害左咁多人可以唔洗還？以為我地會放生你嗎？你好傻好天真呀！ (聽聞你仲有好多街數未清喎！駛唔駛俾邦民電話你呀？借定唔借何妖你還得到先好借！)，既然何妖你咁講，專業清算師唯有成全你！一次過搵晒所有原居民出咗界嘅殯葬區出嚟同你攬炒！

原居民認可殯葬區 (Permitted Burial Gound PBG)又係一條超優厚對原居民傾斜既不平等條約，全港大約有525個 PBG，總佔地約4000公頃，即係半個香港島咁大，咁多地方用黎做咩？俾原居民免費起墳囉！當大家生時捱貴樓、死時煩龕位，人地已經一條龍有齊晒！仲要人地個墳大過你間屋呀！

不平等條約自1983 年實行，原意係遏止非法下葬問題，俾原居民又一特權。可惜係2009年爆左單核爆新聞 大埔三門仔馬屎洲賣墳地
及申訴專員公署係2015年主動調查，仲係2018 年再follow up 左一次，但地政總署同民政總署都不為所動毫無改善，完全無視習大大嘅治国理念要依法施政呀！

【何妖，你未找街數，而家仲要原居民同你一齊攬炒！正仆街】

其實PBG 既資料係民政總署網頁搵到，geoinfo map 亦都有，不過唔知點解突然間“被收埋左”

Government Insitutions .. → Land and Property → Permitted Burial Ground Sites in NT
最最最神奇係揀左PBG 呢個layer，張地圖係換唔返做圖片背景！到底係system 有bug 丫定有野想隱瞞？大家自己話啦！

反正呢D野唔會阻到我地清算既決心！我地用其他方法將所有PBG overlay 左落張2018年既相片地圖，之後就發現最少有 59 個site，有明顯既出界問題，其中以離島區 BUR18L 最誇張超出左範圍兩倍

上新聞既大埔三門仔馬屎洲更加係完全無收儉繼續出界TP-E7 & TP-E13

其他案例:
跟據申訴專員公署份調查報告呢，出左PBG 既墳就歸Lands 管。而非法霸佔官地，Lands 可引用第28章 《土地(雜項條文)條例》去清拆違規物

建議大家一齊向1823舉報呢 59 個墳區

拿！我地再重申一次，我地無意搞升斗市民既，
係何妖唔肯承擔責任，要同你地攬炒咋！

何君堯是屯門樂翠選區候選人，同區候選人是盧俊宇及蔣靖雯。

=====我是投訴信=====
TO: devbenq@devb.gov.hk; hab@hab.gov.hk; landsd@landsd.gov.hk; hadgen@had.gov.hk; tellme@1823.gov.hk;

敬啟者：

本人從社交平台及傳媒報道得知，現時有以下多處地點沒有按照PBG所要求，越界違法安葬山墳。

現要求
(1) 發展局連同地政總署以及民政事務總署共同跟進投訴個案，並盡快安排清拆行動。

(2) 地政地圖網頁 Geoinfo map 為何無法查閱PBG實景圖相關訊息，當局是否於對上一次系統維護時候出現錯誤，導致系統資訊被隱藏？

市民XXX上

附註補充資料
大埔三門仔馬屎洲賣墳地新聞

=====我是投訴信=====

我地呢個專頁剛成立無耐，非常依靠大家手動轉出去俾各 KOL及傳媒，引起更大回響力度。我哋未必次次都有juicy題目，但就會保證文章嘅含金量，努力監察政府。
(1) like & share 我地專頁
(2) like & share 我地嘅post

轉載請註明出處：專業清算師專頁
FB：
TG：
IF WE BURN, YOU BURN WITH US.
寧投熊熊烈火，光盡而滅。
不伴寂寂朽木，默然同腐。

#何妖 #祖墳 #攬炒 #宇宙級攬炒 #地政總署 #民政總署 #唔係話要依法施政咩 #公職人員行為失當 #生人霸死地 #紅底特權 #朱門酒肉臭

#專業清算衛我城
#光復香港
#時代革命
#專業清算師

唔可以再比佢宣到！

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

推
支持1823巴

Push

拆佢老母墳

推

1823巴高汁

Follow專業清算師‼️‼️‼️

一齊做野喇手足

清算何妖怪人人有責

push

一定要做！

叻叻

和理非行動PO
士氣 +2

推 割蓆呀拿
宜家要全世界都知

呢個勁

1832巴

支持

推!！！！！！

呢個要大力推

Push 支持

全熟

bump

巴打多謝你
我地一齊send emial唔好停

清算師
攬炒

做實事。

推推推，追擊！

#####
麻煩幫手，正皮加推，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

讚

push3

清算師

ppp

請受小人一拜

pish

又想引政務司司長辦公室FB 覆你?

所有投訴要說明
「因為何君堯……」

孝子

CAF啦屌

“咁多出界都唔搞，點解剩係搞我老母！”

一個老母唔搞
唯有搞曬全部老母

呢個好呀
等佢咁得閒搞區選
咋咋林今晚就投訴下先

兄弟爬山

絕對要支持

支持攬炒
起一拆十啊

Tui

Good

好野

1823

甴近平 曱甴平

支持清算

支持支持支持

原居民表示支持你

推
辛苦晒巴打

勁 幫推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

PISH

行動post

好勁

屌咪撚得罪連燈仔

高汁

推到佢送多次殯

清算師真係好型

推！呢單直接上OMB都得！
大家出手啦！

拆左未呀 佔公地

:“咁多出界都唔搞，點解剩係搞我老母！”

渣㗎

up

集中區選
未來幾日行動係幫手拉票
踢走保皇黨

勁

強帖留名

死無喪身之地！！！

屌啊

推！

支持清算師

721

曱近平

死何妖
佢老母正臭閪

CLS

支持 做個良好市民

清算冚家產

支持巴
加油

已send

屌佢老母起佢地全家坟！

勁
請受小弟一拜

用體制內既力量去打擊建制派

cost effectiveness極高

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

何妖真係不該 一個累全家

好撚勁！！

果然專業，佩服佩服

sent

推爆佢老母個墳

721831101111

done

勁到

好波

做實事 pish

推到佢老母死無葬身之地

何妖老母睇到個仔咁on9都彈返起身啦

樓主係咪係1823做架

1823大佬

“咁多出界都唔搞，點解剩係搞我老母！” 點知民政聽完就即刻笠水，自我感覺良好話近區選要冷處理做鴕鳥。

何君堯是屯門樂翠選區候選人，同區候選人是盧俊宇及蔣靖雯。

大力推

pushhhhh

啱啱先醒起清算師好耐冇上水

理大一役之後本來好失望，唔知點樣繼續前行，但見到呢個post又有返希望。

多謝清算師

要錢要人即管講

專業清算師
已SD

支持 君妖死後都係返大灣區葬啦

高汁 推

巴打真係好比心機
何妖似返個人唔好做縮頭烏龜啦

呢個正

頹

1823巴

因為專注，所以專業
支持專業清算師

呢啲真係要推，用合法渠道整到佢地雞毛鴨血

叻仔

清算師好玩命

推 支持

支持巴打

好波！

支持1823巴

推推推推推

高汁post 推左先

推！！

拆

撞

何妖你條仆街累街坊，遲早你冚家都俾你累炒

好撚勁

真係專業

1823 團隊

DONE

何妖篤灰

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

咁一齊攬炒囉

推
1823巴高汁
支持

推呀

推推推，何妖攬炒原居民

P 牌推唔郁

實事專員

我愛1823

【宇宙級攬炒！何妖要同原居民割𥱊攬炒！】

痴能線

可惜你唔惜玩omb大絕

「既然何妖你咁講，專業清算師唯有成全你！一次過搵晒所有原居民出咗界嘅殯葬區出嚟同你攬炒！」
型撚到

怒推

唔好呀

好正 要幫手report!

Cls

樓主做到咁

S

出來啦清算師

唔怪得今日係立法會發言陰聲細氣

Ching等我幫你一把

=====我是投訴信=====
敬啟者：

早前立法會議員何君堯雙親之墳墓被發現超出原居民認可殯葬區範圍，據知何議員表示現時多個原居民認可殯葬區亦有越界，並要求有關部門一視同仁地處理各原居民認可殯葬區越界問題。故此本人整合了多個原居民認可殯葬區越界違法安葬山墳的的圖示，並列於下列網址

本人在此要求：
1.發展局、地政總署以及民政事務總署共同跟進所有原居民認可殯葬區越界問題，並一視同仁地安排清拆行動
2. 地政署地圖網頁Geoinfo map重新開放查閱PBG實景圖相關訊息

市民xxx上

附註補充資料
大埔三門仔馬屎洲賣墳地新聞
=====我是投訴信=====

721報仇方向之一

真係好癲 辛苦巴打

lm

[選前大型民意調查]大家係咪真係想贏返香港？

[達哥2.0]yylam始終唔肯屌警+藍扮黃事件[多圖]

yylam至少有幾樣野都兜唔到,改變唔到佢係藍扮黃既事實:

1.巴絲爭取左咁耐既獨立調查委員會,yy親口話係要還警察公道,還警察公道呢幾個字真係得仆街藍絲先講得出!

2.俾巴打踢爆yy幫建制極度深藍區議員候選人俞卓君助選,yy今年6月仲幫俞卓君拍片刷左幾萬views助選,yy知道自己俾人踢爆藍扮黃之後急速割蓆,表示同俞卓君三唔識七,但原來唔識唔熟又會幫人拍埋片咁好人架?真係當巴絲全部on9咁都會信?

3.yy藍扮黃post有成2000正皮,好多巴絲數臭yy藍扮黃,令到燈塔員工出黎爆料,表示yy一直都係奶共深藍,8月5號為左攞政治光環留住班中學生先扮野罷工,仲有搞緊大灣區補習幫大陸蝗蟲落黎香港爭大學學位,有巴打搵到好多財經新聞,已fc yy係其中一個股東,有唔少股份等等,燈塔員工巴打去yy個ig留言即被del comment block左滅聲,巴打留言已證實真係yy自己主動block ,個留言都搵唔到,之後再有學生留言質問yy點解搞大灣區補習再被del comment,如果唔係身有屎,點解要滅聲?最後仲要搵人警告爆料巴打,有圖自己睇

達狗,yylam,ming仔,班奶共藍扮黃仆街撚屌幾時先收皮?港豬一邊屌一邊繼續送錢黃絲學生既你地,原來一直送錢俾一個滅聲,幫建制助選,要還警察公道既藍扮黃撚屌

光復香港!時代革命!
五大訴求!缺一不可!

何妖bye bye, sor，係何妖家人bye bye

G 持

追擊到何妖死為止

推一推先

專業清算師

支持市民守法！

+1

P牌推有用Post
多謝巴打

推 辛苦手足

聽日返工終於搵到野做啦！

我是投訴信

推
最好call 定ICAC
雖然垃圾

不過唔係999 係1823

拆佢老母 拆埋佢外家

推，支持做實事

推佢老母個墳

推!

高質post 就一定要推既

嘩屌。。
10分1嘅人有免費地仲要貪更多

1823左

入黎多謝契媽Pelosi

推多謝巴打

型到呢，一個都不能少食屎啦你班契弟

原居民真係鳩霸官地

曱甴平
甴近平

D

何妖 何妖老婆 何妖老豆老母偷偷留下負評

留名 曱近平！

加油！多謝！

Go

好pro

請算師永遠都咁高質

痴撚線
你地好撚勁

我要投訴

高汁！支持

得罪1823專員想走

專業人士。
我睇完都唔明

光復香港，時代革命

DONE~

email已send

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

快點

根本原居民一出世，就可以有咁多著數就唔公平，你話以前因爲同政府打過一鑊，但係家陣對香港有咩咁大貢獻

good very good

721 811 831 101 1111 1117 新屋嶺

push!!!

推到佢地一家團聚！

再推

勁撚到核裂
721其中一個幕後黑手何妖

831

拆佢老母

不生路

推 辛苦了

Xudhshshs

亂推

借嚟推推

支持1823

推呢個

勁呀 推

做得好！

清算何妖 人人有責

唔撚止搞你老母，搞埋班牛屎佬嘅老母！

清佢老母

艾呀，一齊抄啦

牛屎佬幾時請何妖食牛屎

支持呀

就係要搞到佢老母

大大力推

1823 有app
超方便

何妖唔係假原居民咩 佢高堂入土個度都唔岩喇

PUSH,..

清算師岀動

push, 好波

手足真係好pro

大佬們受小弟一拜

推, 時代革命

有伯母副仙骨咯咯咯 是何家的親生母

SENT

cls

唔好俾佢停

屌你老母依d野一定要堅持落去

推 有用post

推!!!!!!

清算師做到野

咁多出界都唔搞，點解剩係搞我老母

賀佢老母

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

11.24 文宣已出 全民投票，絕不破壞

Done

因為槍打出頭妖lor
點解
呢幾十年香港人都由鳩你班
圍村牛屎飛悶聲發大財
話晒都原居民
俾返少少尊重
點知屌你老母
轉頭黐埋中聯辦度攪風攪雨

1823巴
已send

Pish

個政府咁撚賤格收埋曬啲資料唔俾人查

巴打高汁 已follow

隱藏LAYER咁狗
唔SEND唔得

1823巴係我其中一個崇拜嘅手足！
好勁！推呀拆佢老母山墳！

Lm
香港人最叻投訴
要唔要學cut 無國界醫生巴打咁印10張紙
瘋狂fax過去呢

推爆佢老母
sent

樓主真係痴L 線

但係我鍾意

已Send
收你皮何妖

要支持

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

推佢老母

推 狂推

何妖想走???
你死左仲要遺臭萬年啊屌你老母臭閪

推到何妖仆街

正，轟炸下班鄉黑先

甴曱平

專業清算師萬歲

你既方法好過。 勁揪

推，攬炒

1823巴冇得甩P好慘

Strong po

其實我地呢邊既戰力真係全方位咁攻擊對家
好勁

入黎睇烏鴉何妖墳gif圖

高質

2 引用公開資料守則 逼佢嘔返出嚟

感謝清算師

曱甴王 曱近平

攬炒啦何妖

😎等睇呢條仆街收皮

曱甴近平推

作為香港奉公守法嘅好市民，舉報違法行為，值得支持

頂

Done 一人一封email

連登仔係極易比人帶風向。
三毛求其作個理由打篇野，叫你地去做d損害民意既事，去搞9無辜市民既祖墳，大家都會跟住做

仲有少少理智既麻煩諗下咩人想我地擾亂民生，從而令大家都唔支持我地

大陸三毛狗麻煩死番上大陸再死全家

我要攬炒

專業！！屌做原居民真係好撚多著數

做實事

唔推唔係人

巴打好pro

好掛住你1823專員

推啊，土地供應不足只係偽命題

tui

期待以久既高質post推撚爆佢

今次仆街了
真喺多得呀何妖唔少

復仇閪 諗吓都扯

連登仔認真喺上嚟
真喺好癲

幫原居民做翻個守法好公民

佩服

支持專業清算師

好

大家唔好掛住推
真係要send email出去先好

send咗email
做個守法好市民

PUSH

清算師巴打。

巴打，你真係好撚勁

推唔到都要推
支持1823巴

巴打好野 推

何妖要攬炒

你地真係好正啊！

Pushhhhh

何妖必需落地獄

推到仆街

班黑社會搞佢老豆老母墳真係笑撚死
錢又俾唔足

Sent!

巴打好撚勁

清算

雲海戰術

睇你隻何妖幾時落地獄

［國際線］一人一信炸爆各IGO INGO EMAIL 請求增援

手足我愛你

1823專員好嘢

721 元朗鄉黑
拆撚哂你老母d噴

正

#
Li HK G

咁多出界都唔搞，點解剩係搞我老母！

我幫你答啦
因為你老母生咗你條仆街出黎
唔攪你老母攪邊個

Done!!!!

值得推

？

清算師呢個職業好大破壞力！！！

好癲

真係妖那媽

咁係咪何妖起佢老團墳就救到全家

Pushh

留名

721 831 101

清算師 gogogo

嘩屌 原居民投你 你仲篤鳩佢地灰

Push!

睇到我好興奮

支持 曱甴近平

g持

收佢皮

樓主功德無量

打何狗

齊齊推爆佢

傑出連登仔系列

推 呢班既得利益者
無人搞佢 就喺度乜文乜武

推 做到野

正！

做得好，給讚

我要班鄉黑生無樓死無墓

大家一齊寄信啦

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

呢個和理非做野啦

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

好勁大大力推

原來有咁大撻地

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

向巴打致敬

留名寫信

地政做野咁慢
係時候去搵申訴專員督促下

痴線

甴近平

Sent

千祈唔好

條撚樣最近有無出現？

立即follow!

推呀！

tui
個個也是清算師

清算何妖

SEND 左喇!

推推推

推！大大力推！

推到何妖仆街死

push
push push push

好有用

靠曬你啦清算師

Yeehoooo lm

死人霸生地

清算師好嘢

全新界佬被何妖攬炒

一獲熟

訴已投
唔好淨推唔投訴呀！

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

推
專業清算

若然未報，時辰未到 。。。

推！！！！

拆你媽媽個墳
oh~~~ooo~~ohooo~~
拆你媽媽個墳

光復香港

幫手SEND

SEND ed

唔推唔係人呀

做得好

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去五個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依五個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

一定要清算河妖祖墳啊!! 加油

大力推死何妖

推 巴打們做實事 厲害
有冇方法搵埋啲地嘅擁有人係邊個 send埋實體信/Email比佢地 等佢地幫手送何妖一程

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

推爆佢

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

1823出手便知有沒有

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

好專業推！

我地好似有樣嘢無做？？

何妖係屯門樂翠選區